{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015705?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항 해나 게스트하우스"
    },
    "text": "案内事項および利用規則です。 1. ゲストハウスは済州空港から近いところに位置しています。 2. 親切と清潔を一番気にしているので、清潔で親切なサービスを提供します。 3. 朝食がおいしいところとして有名ですので、おいしい朝食をお楽しみください。 4. 共同で使用する空間であるため、人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 5. 午後10時30分以前に入室をお勧めし、消灯は23時です。 6. カフェスペースでは飲み過ぎは禁止されています。 7. ペットは同伴禁止です。 8. 私物保管に対する責任は本人にあります。 9. 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。 10. 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 11. 業者の施設物の毀損または紛失に対する責任は本人にあります。 12. 靴は下駄箱に保管してください。 13. キャップスのインストールとセスコメンバーシップカードの使用が可能ですので、ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは済州空港から近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスのサービスについて教えてください。",
            "answer": "ゲストハウスは親切と清潔を一番気にしており、清潔で親切なサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "ゲストハウスは朝食がおいしいところとして有名で、おいしい朝食をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "共同で使用する空間であるため、人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の制限はありますか？",
            "answer": "午後10時30分以前に入室をお勧めし、消灯は23時です。"
        },
        {
            "question": "カフェスペースでの飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "カフェスペースでは飲み過ぎは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴禁止です。"
        },
        {
            "question": "私物の保管についてはどうなりますか？",
            "answer": "私物保管に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はどうなりますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損または紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "キャップスのインストールやセスコメンバーシップカードの使用は可能ですか？",
            "answer": "キャップスのインストールとセスコメンバーシップカードの使用が可能ですので、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 473
    }
}